迎接情人節！三上悠亞曝甜點塔 美胸巧妙溢出…網失焦了

今（14）日是一年一度的西洋情人節，在這個洋溢著溫暖與浪漫氣息的節日，許多名人搭上風潮，曝光了相關貼文，吸引粉絲關注。近幾年，堪稱是日本AV界霸主的三上悠亞，稍早就發文，曝光了情人節甜點塔，並秀出性感美胸。

▼▲三上悠亞情人節美圖。（圖／翻攝自@yua_mikami Twitter）

從少女偶像轉戰AV界的三上，擁有極高知名度，粉絲遍及海內外，推特與IG都吸引超過百萬人追蹤。稍早，三上在推特發文，分享了呼應情人節的甜點塔並曝光美照。照片中，三上穿上白色與紅色相間的內衣，並巧妙透過拍攝方式與動作，展現出美胸溢出的視覺感，對鏡頭露出俏皮表情，舉手投足魅力十足。

針對情人節，三上也說會在YouTube平台直播，與大家聊聊情人節的相關話題，美圖一出吸引近萬人按愛心，除了對美圖表達稱讚之外，多名網友也祝福女神情人節快樂。

▲三上悠亞美圖。（圖／翻攝自@yua_mikami Twitter）

條女咁正
但好似唔多出名既

佢真係唔掂
無吸引力

咁都叫唔多出名

膠化中

膠味 唔知點解咁多人鐘意

同充氣公仔差唔多

d奶假架！

咁都話冇吸引力，有得砌咪一樣狗衝

你又知?!

你又知...？

樓上班戇鳩嫌三嫌四，有得屌你地咪又係衝埋去屌

做咩學我

太膠啦
都係鬼頭果陣最pure

鬼頭果陣柒到

唔使找

睇得出

有三上1%都dog rush啦

1%不了
至少都25%啦

1%三上，12%明日花，12%橋本有菜

點解無續發網民暴動